分享下遇過最黑人憎既free rider

無心向學 掛住上莊返工既free rider好常見
但最令人睇唔過眼既free rider類型
係明明見佢上堂成日答問題 個樣睇落好smart好有計 但做project果陣就完全唔肯貢獻 ban完人橋又唔suggest 原本以為佢深藏不露姐 點知等到deadline果日乜意見都無比過無作為
仲要玩失蹤project deadline全日唔on 弱智既都知你擺明避緊個project 我唔明點解要逃避 係唔係自私到咁 係唔係覺得分工合作下會好蝕底 你知實會有人做有人包底所以就安心做自己野 甚至可能係利用浪費左我地幫你做project既時間黎溫書 於是你mid term考試就會好撚高分 真係好撚自私 你咁樣避你自己都辛苦啦 又要諗藉口解釋 你估有冇人信
真係無撚用呢d人 好撚嬲 一齊做project係你責任黎 我夠做得唔掂都有盡力做啦 屌好撚嬲

開名啦

另一個組員上堂完全唔答問題 好安靜 佢participation分實好低 但佢一直都默默貢獻 乜麻煩野都係佢做 肯蝕底 但啊sir完全唔知 實以為個free rider先係leader
真係唔撚公平

又係hku ?

其實份野唔難做 每人打少少唔會浪費好多時間 唯一解釋就係呢個人自私功利驚蝕底

你咁講 我醒起我上個sem有個project入面個超級free rider係同佢同名以後要小心呢個名既人

唔係啊你地都分享下有乜free rider

Report啦，溫mid-term溫得咁過癮

有個freerider係wtsapp group 一句“要反工sor”然後自己揀左最簡單個part亂做
後來反左面仲要講who fking care
佢英文長期攞c

唔開名叫人點小心？

呢個叫無咁極品

佢攞得c 即係個人能力有限公司果類
佢話做最重要果part
你仲唔放心比佢做
又叫做左最簡單果part

有d撚頭 一堆a 上堂又積極
但就係group project 唔參與

Group assignment話可以自己簽名(佢之前send個簽名jpg比我)同埋幫手交

比人知你緊張個分多過佢就已經企係下把位

bu？

FYP groupmate freeride
成日都話要補習返工
都算啦，最多夜晚做囉
屌你老味夜晚係宿打LoL同digimon

最離譜係
條友乜鳩都唔識
無follow過任何progress
Professor meeting個陣又爭撚住黎講
仲要講撚錯哂d野

次次都懶係有正能量咁
話我地條題肥好易，做幾十頁屌打其他組啦
我心諗，而家係fyp wor 唔係比賽，屌乜撚野打

仲有好多 廢事打

利申 cu n展